如果你最近得知自己三十歲前會死 你會唔會同屋企人朋友講？

假設你二十頭

唔會

唔會，無必要要其他人陪住自己倒數

會

會啊
有心理準備

最後個一兩年先好講 前幾年要好好生活 為屋企為自己 安排好自己未來個十年 可能未來又有轉機呢 認真過好每一天

唔會既巴打 唔驚到最後比家人埋怨咩 佢地可能仲自責咁耐都發現唔水到

一發現即刻講？

我本身都係咁諗 但壓力會好大 全世界得你一個知你既期限係得咁多

巴打咩病？

冇咩呀

當急病去lo

求撚期啦
邊個唔會死呀

我20歲 可能有cancer

一定唔會
陪多啲屋企人同朋友
盡量係死前滿足自己

其實知咗都未必係壞事 十年話長唔長話短唔短 希望十年可以活出自己人生啦 活得精彩最緊要